Anyone but Biden

anyone but Biden 就多人講，其實有無人會認為Anyone but Biden?

China Joe 只係一部無思想既傀儡機械人，背後全部都係左派仔打骰。

唔明點解美國佬會寧願比外人入來又食又拎都唔要有個愛國既總統擋住，仲要叫 "Anyone but Trump".

Anyone but Biden!!

Upmud 9.....

你其實知唔知自己up 乜鳩？

cls